雲加正式執教皇家馬德里，簽約三年

Source：天眼通

樓主又唔誠實用電腦

休班警又犯法

ching撚狗

拉我呀笨柒 又唔係未坐過

有冇水野朝陽呀豬蛇

到我離開連登的時候我就會貼

入去陪何淦途啦

識睇梗係濱崎真緒啦

入去招待梁天椅！

咁撚串我屌你

做乜又改名

雲加馬德里

屌那星點解樓主貼極bam圖刀唔洗bam

黑警係惡d嘅

可唔可以幫手拉埋n賓入去

豬sir會否跟隨雲加一起轉投皇馬

當然會 有雲加有我

有無諗過我係版主

撐雲狗